從今以後輕鬆8號波不是夢！

呀誠退落黎李氏力場都應該會失效
多謝呀誠

李澤鉅唔係姓李？

傻啦巴打，李氏唔係得一個人嫁

得誠哥先識run力場㗎

你太睇少力場啦

誠哥退休仲得閒玩個力場啦

到時有支那防火牆